簡東拿：防守不符曼聯身份

【體育】曼聯名宿簡東拿坦言，目前球隊的防守式踢法，與球隊一向的身份不符。

在摩連奴帶領下，曼聯今季重返歐聯賽場，目前則排英超次席，落後曼城8分。名宿簡東拿最近接受《BBC》訪問時卻坦言，對於摩連奴式防守踢法不甚欣賞：「他的這種防守式踢法，與曼聯的身份並不相符…我喜歡摩連奴，他充滿魅力、很聰明，他會獨力將所有壓力攬上身；他來到曼聯之前，我已說過，我很喜歡他。摩連奴與哥迪奧拿都是很好的領隊，但我比較喜歡有創造性的進攻足球；這亦是我整個球員生涯裡一直採取的踢法。」

「奧脫福大帝」續指：「我屬於曼聯，我流著曼聯的血；但若然我今時今日要看一場比賽，我寧願看更加有創造性的比賽。就像巴塞隆拿或施丹的皇家馬德里，有莫迪歷、卻奧斯作為中場大腦。」